有冇可能Cosplay速龍

反正班友無show no.

利伸講梗四隻腳果種

邊種速龍四隻腳

冒驚

隻隻

算啦 放過樓主

冇良知似狗個D

嗰啲冇腳架喎

侏羅紀個啲囉

你話呢

書入面果D兩隻腳
呢幾日見果D四隻腳
書錯左?

合左體咪四腳獸

屌，喺office笑左出聲